有日有條友執咗之筆，之後佢奶咗自己膝頭一下

因為得筆嘗膝

岩岩試下執地下支筆，但奶唔到膝頭，係咪我d根唔夠軟？

Ching好文采

多謝清g持

同馬丁有得比
7/10

好撚好笑啊

pish

嘗suck

馬丁露乜鳩請進